MBV（1957）暗盤暴跌42% 全因三張頂頭鎚飛出事？

今日暗盤插五成，有消息話係個三位人兄所為！大家點睇？

【爆料】MBV（1957）暗盤暴跌42% 全因三張頂頭鎚飛出事？

馬來西亞可印花服裝供應商 MBV未正式上市暗盤價先暴跌42%，一手帳面蝕850元。

但有證券界人士爆料指，MBV暴跌係因為有三張頂頭鎚飛（即認購625萬股）出事，據聞呢三張頂頭鎚大飛都係借孖展入飛，點知中晒100%，「搞到要暗盤搶住沽貨」。

據該人士分析，3張飛合共1875萬股，輝立暗盤已成交2930萬股，耀才暗盤成交約2400萬股，成交已夠佢哋「投降」。

MBV未上市先跌42.5%，會唔會係特價時段呢？聽日又要早啲起身炒股喇！

#港股 #新股 #MBV #特價時段 #暗盤 #孖展出事

From 港股策略王

一次愚蠢，無幾百個，朋友話依3個之前冷門ipo試過賺好多，結果今次－下沒頂

希望係媒嚟，如果係散戶扒冷真係笑死人

自殺唔奇

尋日應該暗盤入少少玩下都好

0.2

落得頂頭鎚飛，都算係大戶丫，點解會咁on9?

唔膽大點樣滾舊錢做大戶

呢隻95孖, 25萬就做到大戶

有冇巴打抽左?

新加坡馬拉系個D 咪撚亂搞

十鳩幾年前睇住同事幫客入呢D股
佢就肥仔水, 執十皮佣

莊睇到有3注傻B
自己人可以唔使落飛
根本睇住黎食

垃圾股邊有得孖

輝記真係有 咩IPO都有9成

傻閪咩股都炒一餐 抵死

見到唔超額就抽飛啦

我 中左8手

巴打止左未

越跌跌有

你朋友咁勁起埋底

係咪呢個？